點解唔可以放過班學生？點解一定要趕盡殺絕呀？你地到底有冇良知嫁？

點解要將社會下一代逼到咁樣？
點解你地可以咁無良心？
點解？

無，佢地開晒口想殺人。已經痴左線。